解散警隊 天方夜譚

口號就識叫，但立即解散真係笑大人個口。
解散當有30000人既警隊，會出現一個真空期。
(雖然而家都係)會黑社會當道，更無法無天。

所以要一步一步黎！

要成立一間公司之後請人。
首批要請良心警察(雖然好少)，但乜職位都好文職又好乜都好請走哂先，文書workload俾返啲黑警都係一種方式令黑警崩潰

公司要係大形活動中擔當保護同救援既角色。一捲入一啲針對現有警方既暴力就會破壞日後新警隊代替現有警隊既機會

目標要請三萬人

去到重點部分。請人要錢，而且而家仲留底既警察一定仲係因為錢。
一個無學歷既人，俾佢做到一份入職都3皮野既工。
有樓有車有女有女有女同有女，係人都唔想走。

所以成立間公司請人之先，要眾籌！
請30000人以平均40000蚊月薪計算
一年要150億港幣，如果200萬人遊行當中得一半係有經濟能力

每人一年要課水俾公司15,000
就可以成立一間同警方人數相同既新警隊

欣賞嘅 但實際上要考慮會唔會有鬼 政府會唔會俾牌你同佢地會唔會話你係有組織犯罪集團

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告